紅磡手足你的旁邊就是油站！

快走！好危險！一個唔小心俾狗/火魔引爆就真係連附近的居民一齊攬炒！